連登download圖片唔係有緩存㗎咩？ 做咩咁多人屌文宣晒data?

定係我理解錯左？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

小知識 - 原來機場控制唔只控制香港D機上落，
廣洲，深圳，澳門既飛機升降都會受香港指揮影響，搞到D飛升降唔到。。。。
大家千祈唔好搞到機場控制個班番唔到工啊 會好大獲
現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

傳說中嘅5MB

download過一次就唔洗download啦 (好似係)

[未核實]
同一個post download過, 下面comment quote 唔會再download.
但係你第二個post 見到,應該又會再download過架.

緩你老母存呀
柒頭

你錯撚哂 concept 仲扮 smart , 有撚柒病

每入一個 POST 就先用左 5.93MB data
一日入 40 個 POST 已經 237.2 MB
5 日就用多 左1.2 GB

正常人得 5GB 數據, 因為依張圖就已經消耗左 25% quota
一到頂 就限速 連圖都 load 唔到
想喺街更新最情況都做唔到

仲可以話無問題, 佢條柒頭都痴撚線

p牌狗